Tqqq Ching Chong 入

納期13300準備止賺

各位清準備差唔多了

CHING CHONG 叮噹叮噹 獅子麒麟鳳 $$

更新：13350先止賺

點解

發脾氣想賺嗰埋50點

以和為貴一口價13325
輕鬆 多謝各位～
有緣再見

準呀Ching
幫菁蒼派爭返一口氣

多空角力 小心為上